（Deadbody）大家投公民黨，10月我哋先開始議會抗爭（不過到時會因為民生議案而反口）

不分化含淚投泛民
只投攬炒派，冇攬炒唔撚投

攬炒口號嚟啫

推唔郁

支持deadbody

沉底

正